而家先買macbook pro 2017會唔會好on9?

窮撚想用mbp淨係買得起呢部

冇問題 平到千幾
但除咗apple care之外 唔好買其他保養

會
等埋6月WWDC先算

做分期都要買2018 touchbar

2018粒U勁好多喎 值得俾

咁不如買2016

我都希望遲下更新non tb
條野好睇唔好用

仲用緊2015

到時出新機 ntb mbp落埋架

買啦
講真就係好撚好用
好抵玩

樓主買左未

programmer 可以考慮買17 no touchbar

尋日出左8core mpb

買左17年版 13吋mon

冇料扮四條

窮撚買就買華為matebook pro x啦 買咩MacBook

支那機狗也不屌

咁不如mid 2015算喇好嘛？
仲有返個usb

refurbish 機請了解一下

refurbished 2016/2017 MBP TB > new 2017 MBP nTB

佢問得2017mbp都知有budget考慮

我反而想知而家d ssd得128gb夠唔夠用